聽日真係唔好升旗

無論升咩旗係中共眼中等於搞革命
政府就大條道理用武力清場

只能夠講仲未係時候 大家仲未ready好夢想成真
一個都不能小呀

我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

你唔撚升旗都係當你搞革命架啦
咪撚咁天真

收皮啦

游蕙禎 Yau Wai Ching
2小時 ·

據聞有組織欲於明日行升黑旗禮。
黑旗代表無政府主義，而無政府主義必須是全面推翻政府，亦將廢除所有現行制度、貨幣等，等同發動政變。部份國家會視之為恐怖主義，亦為部份伊斯蘭組織所採用，並將之為發動聖戰的標誌。
這是political symbolism。在此勸告各位若要參與，務必三思，及明白黑旗的意義，才決定是否參加。